[公開接吻]男方嘅眼神有點猶豫

仆街點解錫得落

不能只有我看到

叫鴨定叫雞呀

推呀！！！

嘩，相都影到，應該kiss左一段時間

利申，比左30秒機會佢地

左邊阿伯話「我都冇眼睇」

因為驚畀人影到佢坐關愛座

戀母癖

我都想講

個男係咪發現樓主？

應該無，之後仲錫多鑊

佢坐關愛座呢個動作會唔會就係一個求救嘅訊號

香港搵食真係辛苦

搵食艱難...

會唔會遲下又比人淋

推

係咪做鴨呀？

樓主

lm